聖誕大減價買咗好L多嘢

今鋪要破產了

有what buy

惠康聖誕大特賣

化妝品眼影粉底唇膏遮瑕面膜卸妝巾粉撲一次過買

之前都網購咗一堆衫

有聲嘅

我入到嚟

番去先

會中伏

點解